即興去完阿拉斯加 你問我答

睇唔到極光

幾$

我係美國住 成個trip 6日5夜用咗大才概萬五hkd

有咩玩
有咩野食

去了什麼towns？

運動未完 仍需努力
12月8 民陣轉咗遊行

同邊個去

Ex

有冇食海豹？

去咗北極圈，國家公園同等極光
食長腳蟹

Fairbanks

三個朋友

碰沒有

點解咁平

有無機票 食 宿 breakdown 教下

佢四條友夾
其實唔難